19年富臨、美心蝕到hihi，如果相同既事發生嚮中資就真係光復香港啦（商業上）

先紅後藍，光復香港
加速支爆，拯救世界
想經濟攬炒必須以打擊中資企業為主，尤其國企。請記住支共每賺到一分一毫，就多一分一毫整子彈殺手足。
經濟攬炒target：
1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。
記住，如果想經濟攬炒以及加速支爆，就要紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

搵咗咁多年錢轉蝕少少錢啫

Push

大大間華潤係附近

所以唔該唔好幫襯麥記

華潤同麥記同等級別㗎窩

美心自己其實冇做過乜
係多得伍小姐條8婆一隻手指尾就推倒晒成個集團
2020年繼續罷食

持續蝕錢-》縮減規模-》盈利繼續減少-》虧損幅度增大(loop)
->融資成本上市升->財務成本上升-》虧損幅度增大
國企蝕錢=》支共蝕錢（外匯，唔係人民幣，無得靠自己印）=》經濟及債務危機加深=》走資潮/融資成本上升=》危機持續加深=》支爆=》失業潮》社會動盪》管治危機

全球反共+中港攬炒+保護自己=最終勝利

應該繼美心之後設定下一個目標

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

push

一個目標：支共
實際目標：好多，所有中字開頭銀行，華潤集團成員，中旅集團成員（連安信兄弟都係），中字頭電信商，中字頭保險，中字頭油站。
仲有好L多中資等著大家幫襯

佢本身收左手足錢，但出貨個陣唔肯寫口號上去

反而中資好似冇乜事

連登仔：搞中資不了，專注搞返美心

好多U購 VanGo仲完好無損 睇嚟要多啲宣傳下

其實係咪應該整返個database分rank

仆你個街琴日支石油間間都幾多人排隊入油
港豬醒下啦

香港人真係要主動唔用中字開頭嘅公司，中乜銀行、中乜保險、中乜書局.....

agger

管治危機=》香港獨立

想睇富臨有幾多個6000萬蝕

錯，係管治危機=》支那解題=》香港自決（我個人prefer歸英多過獨立）+世界平安

解體

中銀 中移動

同意先"幫襯"紅, 之後先藍

mon post 警全家患危疾 愛滋 癌 活到99歲

中資
不了

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

大集團可以頂多陣，細藍店就好快收皮
無可能一罷買罷食就立刻見成效，我地要俾d耐性

新手一問。。。。咩叫綠絲？？？

未表明立場/無立場/中立/假中立/港豬。。。。。。都算綠絲

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

中資不嬲都應該排喺美心前啦...

我講罷食呀 唔係做犯法嘢呀

佢地肯正式同個八婆割席咪冇事囉

所以都係自己攞黎

哩啲唔係即時效果

真！

唉 唔想見到美心蝕
話哂都叫外資
好彩無乜中資食鋪

算吧啦 口裡說不...

講極大家都唔明

食元氣屌到開花

中資當見唔到

佢哋覺得打爛匯豐最重要

太古 太古 太古

搞佢未？

紅藍都唔好幫襯

推 先紅後藍
紅藍一併抵制

已經戒撚咗tesco芝士蛋糕

口慾 物慾 嘅嘢
唔買/唔食 唔會死
光復香港緊要

一定要永續屌共

話美心蝕到hihi 證明真係外行人

中資更加要搞

先紅後藍

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

Tui

紅藍皆罷

推

歸英

其實真係唔係好撚明㗎喎
Starbucks俾人扑到咁嘅樣
但係Pacific Coffee係一啲事都冇
到底個準則係點㗎呢？